Toen, terwijl de marsman nauwelijks overhelde een paar honderd meter verder, wierp ik mezelf naar voren onder de oppervlakte  De spatten van de mensen in de boten springen in de rivier klonk als donderslagen in mijn oren.
